<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MyPersonalCvV2</string>
    <string name="about_me_item_five_text">Я думаю, что у меня есть достаточно опыта и знаний, чтобы быть полезным сотрудникам. Я уверяю что буду трудится и расти вместе с вами</string>
    <string name="about_me_item_five_title">Что я могу предложить</string>
    <string name="nav_experience">Опыт</string>
    <string name="nav_header_second_text">Разработчик Android приложений</string>
    <string name="nav_knowledge">Знания</string>
    <string name="nav_phone_number">Номер телефона: </string>
    <string name="title_activity_knowledge">Знания</string>
    <string name="info_email">Моя электронная почта: </string>
    <string name="unity_frag_subtitle">Опыт: около 9 месяцев. Созданные мною игры: 4 (один из них полностью доступен в Google Play Store)</string>
    <string name="start_second_question">Где вы можете найти всю информацию?</string>
    <string name="start_second_explain">Все, что вы можи6те найти в разделе «Меню»</string>
    <string name="start_button_open">Mеню</string>
    <string name="phone_button_end_frag">Позвоните мне сейчас</string>
    <string name="nav_about_me">Обо мне</string>
    <string name="info_phone">Мой номер телефона:</string>
    <string name="info_facebook">Мой фейсбук:</string>
    <string name="frag_start">Здравствуйте!</string>
    <string name="frag_experience">Опыт</string>
    <string name="frag_about_me">Обо мне</string>
    <string name="facebook_button_end_frag">Добавьте меня </string>
    <string name="email_button_end_frag">Написать сейчас</string>
    <string name="android_frag_explain">Я работаю с Android Studio около 7 месяцев. Я создал несколько приложений, которые я могу показать в интервью. Я знаю что такое "layout, adapter, values" файлы значений и многое другое. Кстати, это приложение было замаскировано. \n \t * Знаю, как использовать gradle \n \t * Знаю, зачем нужен manifest * Знаю о совместимости экранов на экране * И многое, многое другое</string>
    <string name="android_frag_subtitle">Опыт: около 7 месяцев. Мною созданных приложений: ~ 15</string>
    <string name="about_me_item_three_title">Мои слабости </string>
    <string name="about_me_item_four_title">Мои цели</string>
    <string name="title_end_frag">Итак, вы решили?</string>
    <string name="title_end_toolbar">Так...</string>
    <string name="explain_end_frag">Вероятно у вас есть вопросы ко мне, вы можете связаться со мной одним из следующих способов:</string>
    <string name="about_me_item_two_text">У меня всегда есть цели, которые заставляют меня двигаться вперед. Для меня не страшно попробовать новые и неизвестные дела. Я не только думаю, но и делаю. Самая сильная моя сторона - Android-приложения, используя Android Studio IDE.</string>
    <string name="about_me_item_two_title">Mои сильные стороны</string>
    <string name="font_name_qucksand_bold">rus_bold.otf</string>
    <string name="font_name_qucksand_reg">rus_reg.otf</string>
    <string name="action_language" translatable="false">Изменение языка...</string>
    <string name="about_me_item_one_title">Чем я сейчас занимаюсь?</string>
    <string name="about_me_item_six_title">Чего я ОЖИДАЮ</string>
    <string name="experience_title_two">Опыт</string>
    <string name="frags_next">Cледующий</string>
    <string name="frags_previos">предыдущий</string>
    <string name="start_first_explain">Потому что я хочу </string>
    <string name="start_main_question">Почему я пишу для вас?</string>
    <string name="start_practice">Практиковать</string>
    <string name="start_work">Работать для Вас</string>
    <string name="nav_contact_text">Свяжитесь со мной</string>
    <string name="nav_email">Моя электронная почта: </string>
    <string name="frag_experience_explain">В этом разделе вы можете найти информацию о моем опыте</string>
    <string name="frag_about_me_explain">В этом разделе вы можете найти некоторую информацию обо мне</string>
    <string name="about_me_item_one_text">В настоящее время я учусь Smart Equipment Technologies VIKO EIF. В свободное время (и не только) обучяюсь разработке приложений Android</string>
    <string name="about_me_item_three_text">Я немного медленный, но это всего лишь вопрос времени и опыта. У меня есть теоретические знания о MVVM, MVС и подобных шаблонах, но их сложно реализирую. Самоя трудная технология для меня является React Native </string>
    <string name="about_me_item_four_text">Программирование и разработка приложений - это мое хобби, поэтому работа, которую я выполнялбы, - былабы значимой, трудоемкой. Я надеюсь быть полезным и извлечь выгоду из того, что выгодно для всех. Поэтому моей главной целью на данный момент является работа, возможно, в вашей компании </string>
    <string name="about_me_item_six_text">Надеюсь, вы понимаете, что я еще не старший программист, и вы сможете помочь, когда мне это действительно будет нужно </string>
    <string name="experience_explain_one">Я прошол практику в IoT Teltonika академии. У меня есть доказывающий это сертификат </string>
    <string name="experience_explain_two">Во время учебы у меня были две стажировки. Языки программирования был C#. У меня также есть теоретические знания о шаблонах программирования (дизайна) </string>
    <string name="experience_explain_three">Имею опыт работы с Google Play Console, публикацией приложений, обновлениями.</string>
    <string name="experience_explain_four">Имею опыт работы с сервисами Google Play Games, одна игра полностью доступна в Google Play Store.</string>
    <string name="github_frag_subtitle">Опыт: около 3 месяцев</string>
    <string name="github_frag_explain">Не использую чясто, потаму что, я работаю один, но хочу знать и узнавать об этом больше, в периоде работы \n \t * Знаю команды Push и Clone \n \t * Merge конфликты - не такая большая проблема для меня \n \t * Думаю, вы можете помочь мне с большими проектами....</string>
    <string name="react_frag_subtitle">Опыт: около 2 месяцев. Все по-прежнему для меня совершенно новое</string>
    <string name="react_frag_explain">Я ещё новичок в платформе JavaScript, но уже знаю основную структуру проектирывания. n\ t\ * Хоть и медлено, но работы я выполняю \n \t * Знаю, как использовать NPM \n \t </string>
    <string name="unity_frag_explain">Я не много использую Unity, но получаю удовольствие, когда работаю с ним. Я знаю, как работать с анимациями, коллайдерами, могу писать скрипты и зоставить игру работать. \n \t * Сделано одно приложение с сервисом Google Games \n \t * Имею опыта работы с плагином Vuforia и создал весёлую игру VR \n \t * Как и многие разработчики я люблю создавать новые игры</string>
    <string name="visual_frag_subtitle">Опыт работы около 1 года. Сделано 5 приложений (не опубликовано, но могу показать в интервью)</string>
    <string name="visual_frag_explain">Имею знания объектно-ориентированного программирывания, потому что C# был первым моим языком программирывания. Мне нравится использовать Visual Studio и этот язык, потому что он легко дается мне. \n \t * Имею реальный опыт работы с ним. \n \t * Знаю о: \n \t .NET \n \t ASP.NET \n \t MVC patter</string>
</resources>