<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MyPersonalCvV2</string>
    <string name="about_me_item_five_text">Я думаю, что у меня достаточно потенциала, чтобы быть полезным. Если вы инвестируете в меня, я могу обещать быть лучшим для вас, оставаться и расти вместе с вами.</string>
    <string name="about_me_item_five_title">Что я могу предложить</string>
    <string name="nav_experience">Опыт</string>
    <string name="nav_header_second_text">Разработчик приложений для Android</string>
    <string name="nav_knowledge">Знание</string>
    <string name="nav_phone_number">Номер телефона</string>
    <string name="title_activity_knowledge">Знание</string>
    <string name="info_email">Моя электронная почта:</string>
    <string name="unity_frag_subtitle">Опыт: около 1 года. Модные игры: 4 (один полностью доступный в игровом магазине</string>
    <string name="start_second_question">Где вы можете найти всю информацию?</string>
    <string name="start_second_explain">Все, что вы можете найти в разделе «Меню»</string>
    <string name="start_button_open">Mеню</string>
    <string name="phone_button_end_frag">Позвони мне сейчас</string>
    <string name="nav_about_me">Обо мне</string>
    <string name="info_phone">Мой номер телефона:</string>
    <string name="info_facebook">Мой фейсбук:</string>
    <string name="frag_start">Здравствуйте!</string>
    <string name="frag_experience">Опыт</string>
    <string name="frag_about_me">Обо мне</string>
    <string name="facebook_button_end_frag">"Добавь меня "</string>
    <string name="email_button_end_frag">Написать сейчас</string>
    <string name="android_frag_explain">Я использую Android Studio около 7 месяцев. Мадам некоторых приложений, которые я могу показать в интервью. Я знаю, какие макеты, адаптеры, файлы значений и многое другое. Кстати, это приложение было замаскировано. * Знать, как использовать дедушку * Знать, зачем мне нужно манифест * Знать о совместимости экранов на экране * И многое, многое другое</string>
    <string name="android_frag_subtitle">Опыт: около 7 месяцев. Приложения Madde: ~ 15</string>
    <string name="about_me_item_three_title">"Моя слабость "</string>
    <string name="about_me_item_four_title">Мои цели</string>
    <string name="title_end_frag">Итак, вы решили?</string>
    <string name="title_end_toolbar">Так...</string>
    <string name="explain_end_frag">У меня все еще есть вопросы для меня, поэтому вы можете связаться со мной одним из следующих способов:</string>
    <string name="about_me_item_two_text">У меня всегда есть цели, которые заставляют меня двигаться вперед. Для меня не страшно попробовать новые и неизвестные вещи. Я не только думаю о вещах, но и пытаюсь их сделать. Самая сильная развивающая сторона - создайте Android-приложения, используя Android Studio IDE.</string>
    <string name="about_me_item_two_title">Mои сильные стороны</string>
    <string name="font_name_qucksand_bold">Quicksand-Bold.otf</string>
    <string name="font_name_qucksand_reg">Quicksand-Regular.otf</string>
    <string name="action_language" translatable="false">"Изменение языка... "</string>
    <string name="about_me_item_one_title">Что я сейчас делаю?</string>
    <string name="about_me_item_six_title">Что я ОЖИДАЮ</string>
    <string name="experience_title_two">Исследования</string>
    <string name="frags_next">"Cледующий "</string>
    <string name="frags_previos">предыдущий</string>
    <string name="start_first_explain">"Потому что я хочу "</string>
    <string name="start_main_question">Почему я пишу для вас?</string>
    <string name="start_practice">Практиковать</string>
    <string name="start_work">Работа для вас</string>
    <string name="nav_contact_text">Свяжитесь со мной</string>
    <string name="nav_email">"Моя электронная почта "</string>
    <string name="frag_experience_explain">В этом разделе вы можете найти информацию о моем опыте</string>
    <string name="frag_about_me_explain">В этом разделе вы можете найти некоторую информацию обо мне</string>
    <string name="about_me_item_one_text">В настоящее время я изучаю технологии Smart Equipment Technologies VIKO EIF. Неторопливо (и не только) обучение разработке приложений для Android</string>
    <string name="about_me_item_three_text">Я немного замедлился. Я думаю, что это всего лишь вопрос времени и опыта. У меня есть теоретические знания о MVVM, MVM и подобных шаблонах, но их сложно реализовать. Самой слабой частью создания является React Native.</string>
    <string name="about_me_item_four_text">Программирование и разработка приложений - это мое хобби, поэтому работа, которую я могу сделать, - это большой и значимый, трудоемкий, ресурсосберегающий и современный ресурс. Я надеюсь быть полезным и извлечь выгоду из того, что выгодно для всех. Поэтому моей главной целью на данный момент является значимая работа, возможно, в вашей компании.</string>
    <string name="about_me_item_six_text">Надеюсь, вы понимаете, что я еще не старший программист, вы всегда можете помочь, когда вам это действительно нужно, и пусть это будет продолжаться с вами.</string>
    <string name="experience_explain_one">Я тренируюсь в Академии Теодоры IoT. Время работы - 270 часов. У меня есть доказательства этого (сертификата).</string>
    <string name="experience_explain_two">Во время учебы у меня было две стажировки. Изучение языка было C #. У меня также есть другие теоретические материалы о шаблонах программирования (дизайна), памяти программ, объектно-ориентированной программировании и т. Д.</string>
    <string name="experience_explain_three">Имею некоторый опыт работы с консолью Google Play, публикацией приложений, обновлениями.</string>
    <string name="experience_explain_four">Получите некоторый опыт работы с сервисами Google Play Games, одна игра полностью доступна в Google Play Store.</string>
</resources>