<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MyPersonalCvV2</string>
    <string name="about_me_item_five_text">Manau turiu pakankamai potencialo būti naudingas. Jeigu jūs investuosite į mane, pažadu būti pats geriausias jums, likti ir augti kartu su jumis.</string>
    <string name="about_me_item_five_title">Ką galiu pasiūlyti JUMS</string>
    <string name="nav_experience">Patirtis</string>
    <string name="nav_header_second_text">\"Android\" programų kūrėjas</string>
    <string name="nav_knowledge">Žinios</string>
    <string name="nav_phone_number">Telefono numeris</string>
    <string name="title_activity_knowledge">Žinios</string>
    <string name="info_email">Mano el. paštas:</string>
    <string name="visual_frag_explain">" * Done one app with full Google Games Service "</string>
    <string name="visual_frag_subtitle">" * Played with Vuforia plugin and made fun shooter game"</string>
    <string name="unity_frag_subtitle">"Patirtis: apie  metai. Pagaminti žaidimai (vienas pilnai pasiekemas Google Play parduotuvėje) "</string>
    <string name="start_second_question">Kur Jūs galite rasti visą informaciją?</string>
    <string name="start_second_explain">Visa kita galite rasti Meniu skyriuje</string>
    <string name="start_button_open">Menu</string>
    <string name="phone_button_end_frag">Paskambinkite</string>
    <string name="nav_about_me">Apie mane</string>
    <string name="info_phone">Mano telefono numeris:</string>
    <string name="info_facebook">Mano Facebook:</string>
    <string name="frag_start">Sveiki!</string>
    <string name="frag_experience">Patirtis</string>
    <string name="frag_about_me">Apie mane</string>
    <string name="facebook_button_end_frag">Pridėkite mane</string>
    <string name="email_button_end_frag">Parašykite</string>
    <string name="android_frag_explain">Aš naudoju \"Android Studio\" apie 7 mėnesius. Pakomentavo keletą programų, kurias galiu parodyti interviu. Aš žinau, kas yra maketai, adapteriai, vertybių failai ir daug daugiau. Beje, ši programa buvo paguostos. * Sužinok, kaip naudoti grandle * Žinau, kodėl man reikia akivaizdžios * Žinoma apie skirtingų ekranų tinkamumą * Ir daug, daug daugiau</string>
    <string name="android_frag_subtitle">Patirtis: apie 7 mėnesius. Padarytų aplikacijų skaičius: apie 10 (pilnai užbaigtų)</string>
    <string name="about_me_item_three_title">Mano SILPNYBĖS</string>
    <string name="about_me_item_four_title">Mano TIKSLAI</string>
    <string name="title_end_frag">Taigi, ar jau nusprendėte?</string>
    <string name="title_end_toolbar">Taigi...</string>
    <string name="explain_end_frag">Manau vis dar turite klausimų man, todėl galite susisiekti su manimi vienu iš šių būdų:</string>
    <string name="about_me_item_two_text">Visada turiu tikslus, kurie verčia mane judėti tolyn. Man nėra baisu išbandyti naujus ir nežinomus dalykus. Stengiuosi ne tik galvoti apie dalykus, tačiau juos ir atlikti. Mano stipriausia kūrimo pusė - kurti \"Android\" programas, naudojantis \"Android Studio IDE\".</string>
    <string name="about_me_item_two_title">Mano STIPRIOJI pusė</string>
    <string name="font_name_qucksand_bold">Scada_Bold.ttf</string>
    <string name="font_name_qucksand_reg">Scada_Regular.ttf</string>
    <string name="action_language">Pakeiskite kalbą....</string>
    <string name="about_me_item_one_title">Ką aš veikiu DABAR?</string>
    <string name="about_me_item_six_title">Ko aš tikiuosi iš JUSŲ</string>
    <string name="experience_title_two">Studijos</string>
    <string name="frags_next">Kitas</string>
    <string name="frags_previos">Ankstesnis</string>
    <string name="start_first_explain">Nes aš norėčiau</string>
    <string name="start_main_question">Kodėl aš jums rašau?</string>
    <string name="start_practice">Praktikuotis</string>
    <string name="start_work">Dirbti Jums</string>
    <string name="nav_contact_text">Susisiek su manimi</string>
    <string name="nav_email">Mano el. paštas</string>
    <string name="frag_experience_explain">Šiame skyriuje galite rasti informacijos apie mano patirtį</string>
    <string name="frag_about_me_explain">Šiame skyriuje galite rasti informacijos apie mane</string>
    <string name="about_me_item_one_text">Šiuo metu studijuoju VIKO EIF Išmaniųjų įrenginiu technologijas. Laisvalaikiu (ir netik) mokausi kurti Android aplikacijas</string>
    <string name="about_me_item_three_text">Aš šiek tiek lėtas. Manau, kad tai tik laiko ir patirties klausimas. Turiu teorines žinias apie MVVM, MVC ir panašius šablonus, tačiau dar sunkiai gebu juos įgyvendinti. Silpniausia kūrimo pusė yra \"React Native\".</string>
    <string name="about_me_item_four_text">Programavimas ir programų kūrimas yra mano pomėgis, todėl darbas kuriame aš galėčiau tai daryti, būtų puikus ir prasmingas, įšukių ir naujų žinių teikiantis laiko leidimas. Tikiuosi būti naudingas ir gauti naudos, kas būtų naudinga visiems. Todėl pagrindinis mano tikslas šiuo metu yra prasmingas darbas galbūt jūsų įmonėje.</string>
    <string name="about_me_item_six_text">Tikiuosi suprasite, kad dar nesu senior lygio programuotojas, galėsite padėti kai labai to reikės ir leisite aukti kartu su jumis.</string>
    <string name="experience_explain_one">Atlikau praktika IoT Teltonika akademijoje. Atlikimo laikas - 270 valandų. Turiu tai įrodantį sertifikatą.</string>
    <string name="experience_explain_two">Studijuodamas turėjau dvi vidines praktikas. Pagrindine mokomasi kalba buvo C#. Taip pat turiu kitokios teorinės medžiagos apie programavimo (dizaino) šablonus, programų atmintį, obijektinį programavima ir panašiai.</string>
    <string name="experience_explain_three">Turiu patirties naudojant \"Google Play\" konsolę, programų skelbimu Google Play platformoje, programų versijų kontrolevimu.</string>
    <string name="experience_explain_four">Turiu nedidele \"Google Play\" žaidimų paslaugų patirtį, vienas žaidimas pasiekemas Google Play parduotuvėje.</string>
</resources>